忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

一到夜晚又黎料

I know that feel bro

柏宇道出我心聲